賤人一名你問我答

待接招

有幾賤？

比個尺度尼

點解比負評

做過咩賤事？